配票唔得，咁幫對手「反配票」又得唔得？

今朝拋磚講配票，畀人插到仆街
咁研究吓第二個辦法
就係「反配票」~

先睇一睇民主派各區目標：
香港島 (共6席，民主派目標：4席)
九龍西 (共6席，民主派目標：4席)
九龍東 (共5席，民主派目標：3席)
新界西 (共9席，民主派目標：6席)
新界東 (共9席，民主派目標：6席)

換言之，我地期望建制派各區可以拎到嘅議席，就係：
香港島 (建制 2席 / 6席)
九龍西 (建制 2席 / 6席)
九龍東 (建制 2席 / 5席)
新界西 (建制 3席 / 9席)
新界東 (建制 3席 / 9席)

咁個策略好簡單
就係扮藍，然後幫對手第二／第三席瘋狂告急
由朝早告到天黑
谷到第二三席嘅人成為票皇
反過黎吸走第三／第四席嘅選票
等佢地落選～

舉個例子
上屆 2016 嘅新西，當年嘅票數比例大致如下：

1. 13.94% 朱凱迪 (土盟)
2. 11.71% 田北辰 (自由黨)
3. 9.72% 陳恒鑌 (民建聯)
4. 9.03% 鄭松泰 (熱血公民)
5. 8.32% 梁志祥 (民建聯)
6. 8.23% 麥美娟 (工聯會)
7. 7.02% 郭家麒 (公民黨)
8. 6.91% 尹兆堅 (民主黨)
9. 5.91% 何君堯 (新界關注大聯盟)

以下係落選名單：
10. 5.00% 李卓人 (工黨)
11. 4.73% 黃浩銘 (社民連)
12. 3.48% 黃潤達 (街工)
13. 2.96% 馮檢基 (民協)
14. 1.65% 黃俊傑 (青年新政)
(其他得票少於1% 就唔講)

單睇藍票，總得票係 43.89%，但係拎咗５席
黃票總共有 61.71%，但係只係得４席
當中17.82%嘅選票，係投放咗落去5組「落選議員」身上

今次反配票嘅策略
就係先用民調做基礎，搵出比較弱嘅目標
然後幫建制第4席麥美娟／第5席何君堯屌票
同時幫建制 1-3 席，即係田北辰、陳恒鑌、梁志祥告急
終極目標
就係要啲票倒灌返去票皇票后果度！

呢招「打著紅旗反紅旗」
旨在影響真心藍絲游離票

果啲一車一車嘅老人院票
就再用第二啲方法搞

9k

打咗藍屍戰線好耐
亦都覺得呢條戰線好少人打

總之而家pr公司做咩，就做返佢地嘅調轉

係咪類似空降界票果類玩法???

要搵班生面口中年手足幫手搞

中聯辦做統籌 點幫佢哋告急

好撚癲
幫佢告急

未打過藍蛆戰線
想問下其實班藍屍係咪真係咁團結
會唔會屌其他人唔夠藍？
有興趣想知下

呢個試過
唔work
始終冇蛇齋餅就少咗好多子彈

而家方法
係由真建制A，轉去真建制B
咁應該易搞好多

小心選舉廣告問題

又唔係普通告急
有策略架

一定嬴嘅先告急
一半一半機會嘅就屌票

你望吓而家中聯辦邊個坐館先啦
佢玩過投票呢個遊戲咩？

加入田北辰團隊屌票

今次我哋大把銀髮手足

有新idea
可以多啲人一齊討論吓

如果我幫何君堯拉票
而我又拉到過咗火位，屌埋其他藍絲
咁究竟係何君堯問題，定係我嘅問題？

依招得

想幫手屌票

田二少應該穩陣果批
所以係要幫佢地告急
要睇民調先知應該要幫邊個屌人走

佢講句唔關佢事咪得
先唔講何妖本身天性無賴
本身唔關佢事佢一句唔關佢事 根本唔會上身

Push

ok

其實素人無政黨
唔係區議會, 1人1票
立法會係比例代表, 選區大
到時要去動員各地區宣傳有一定難處

太多素人, 未必係好
始終對家係成個國家既機器

到時想掛多兩條banner 都難搵人幫手

屌你老味啲鬥黃 Post 督眼督鼻幾個月
終於可以copy 番佢哋啲金句
反過黎鬥藍用

好似淨係何妖先係咁無賴
其他啲面皮都薄啲

去鬥藍
去何妖區屌佢唔夠藍
再推臭閪娟

幫對家貼下poster
拉下banner

岩，鍵盤戰士要開定個fb acc入到時藍谷做野

之前有線人爆料
其實建制陣型嘅配票方法好簡單
就係一人一個區黎宣傳
咁就可以用果區嘅藍絲票數，大約估算出可以拎到幾多票

要破佢呢個方法
就係特登搞禍佢呢個步署
明明果區係谷阿Ａ，我哋幫佢谷阿Ｂ
佢谷阿Ｂ嘅區呢？我哋都係谷阿Ｂ！
等啲票射哂落去頭兩三條友度浪費哂

正

如果有混入咗去藍屍 Telegram同FB 群組就更好
由朝幫佢地告急告到天黑
仲可以準備定三五七張文宣添

每區有各自quota
有啲區預佢嬴三席，就谷佢頭三個，其他屌走哂佢
有啲區兩席就放兩席，其他都係屌到佢懷疑人生

仲要幫手分化
推d出名嘅深藍，eg，大波man
出嚟界票

我愛李慧琼 李慧琼告急

直頭可以拎何妖啲 Poster 貼響其他藍議員上便

Yeah~
琼子呢啲反正嬴撚梗
最好推到佢成為歷史票后添

係，每區只推1個就夠
揀個最穩陣最多人識嘅
理撚佢最後8萬票定10萬票

無乜用
人哋唔係用即時民調配票
係一車車廢老掌心雷
加上區議員師奶廢中group全區集票

推 理念係唔會死 後繼一定會有人 光復香港 時代革命

集中推一個人有個風險
就係谷爆咗佢，仲夠埋票保送第二席入局
妖啲藍絲咁撚蠢
真係全村人畀你水到投哂落去咪仆街

掌心雷只係佔部份票源

過咗成年，大家有眼睇
真係有一班人係真心藍絲
完全唔需要人呃佢
佢地自動自覺會投畀建制派
呢班人先係我哋嘅目標

如果告急告到佢地贏晒 係咪你負責

推

上次都有做

有無得配晒落第一

更係幫第一席告急

和你告急

人哋中共搞好多組織
單係工聯會都幾十萬種興趣班
人哋已有紅色朋友圈
到時wechat一句就知投邊個
你點做都無乜大用
不如幫手拉票好過

樓主呢個 post 就差唔多喇
直接以支持對家身份嘅論調幫人告急
共黨玩 Banner 玩得咁開心呀嗱

有得諗
但如果見仔後生或黑衫就唔信你

起碼要著藍或白衫

一個連數學教授都支持既配票方法

PUSH

支持

push

區選已經扮藍做票站外調查

支持藍候選人做票王/票后

對家請得五毛同PR公司
就證明擾敵文宣有用

簡單講就係藍絲版熱狗

唔需要咁快ban 人地idea
樓主呢類型策略對我地有利而無害

好多手足都有fake fb ac
申請入翻個save hk grp fake鳩佢地
難度唔高

咁一定有
但係佢地肯浪費咁多錢去做公眾宣傳
就證明佢地自己都知，佢地呢啲樁腳鐵票以外
仍然需要游離票幫手

我哋要做嘅，只係由藍議員ＢＣＤＥＦ轉哂去藍議員Ａ
即係打亂佢地呢啲椿腳嘅 effectiveness

唔好天真，屌何妖唔夠藍冇人會信
係要揀個最穩陣既
由朝幫佢地開始告急
推晒D票比票后票王
搞到每區推得1個

同意

呢招可以

凝聚班手足一齊打都ok
開個tg grp咁

點會 大把藍絲

我有提議係幫九東民建聯告急
咁啲人湧晒去民建聯到

佢地d youtube channel好多人睇

除非起碼入到民建聯工聯會啲義工
唔係只會係自己友圍內打飛機

近半年嘅民調都睇到
其實而家藍營同黃營，基本上已經整固咗
藍嘅永遠係藍、黃嘅永遠係黃
所以告急牌叫得郁嘅
只有其他藍色候選人身上嘅票

所以，如果佢地真係羸哂
其實你搞唔搞都會羸

何妖唔夠藍冇人信啦
個田二少成日屌政府我懷疑田二少暗黃就真

告急未必淨係本身會投票既人改變投票取向
都有機會令唔投既人去咗投
如果最後係推高對手既得票率 似乎又係另一個故事

LM

有沒可以有內鬼，佢配票叫投A, fake佢投C, 投B都係投C, C係廢既，打亂佢哋陣腳，因為沒有思考的人，亦好容易被人誤導

總之當日奶共畜邊個講告急就同佢另一隊（贏緊既）又再叫告急

唔駛
因為佢地冇可能知道，到時邊群人係真心告急，邊個唔係
即使畀佢知道
佢又可以點呢？
反對我個告急？
由official 團隊返過來屌票？

佢地一車車老人院、支那人去配票，好難

叫Matt哥參選𠝹票

佢超區一張名單出兩席喎

其實參考上年區選同初選咁嘅形勢
佢可以 mobilize 到嘅人，對家一定已經郁咗
唔輪到我哋去幫佢「造大個餅」

Tui

佢地專業配票
邊有咁多游離選民

欣賞樓主不屈不撓比連登仔屌完都咁positive

掂 幫佢擺街站

好主意

有道理，但要提防自己都被反配票

幫佢最多票嘅人不斷告急就得
令佢地射撚哂落海

但難點係對家用分區配票嘅概念去做
由政治人物到樁腳再落衛星組織再到選民，mark 好哂咁投

一邊反配票
其實一邊我地都可以用分區配票做

求幫推
【西門梓敬認可】初選後配票心法 分區配票最合成本效益達成 35+

但可以係咩平台玩

約定煲底相見

有冇得話你又咩操控選舉果d

但係d候選人個個都告急㗎喎
點確保唔會有人投第3同第4位候選人
(即係多咗勁多人投第1同第2個 但同時都多咗人投第3同第4個人)

另外 咁樣會唔會吸咗好多本來唔投嘅人投埋1份
(即係種票掌心雷等等本來只係猛猛緊夠兩個保蝗當選 但係如果用你個策略會令佢地更多人投)

仲有 點知最尾班人投咗乜 都冇實時
點確保知道邊個最多邊個最少票

此外 幫佢告急拉票 點確保人真係會跟
對象係藍絲死柒頭

利申 乜都唔識 只係想改善巴打個方法

好似幾好玩
Join了

幾有諗法

和你推

念到都想嘔

郭祭酒

呢個方法好好多

支持
幫對家造個票王出黎

簡單黎講 即是瘋狂告急每區票皇票后
製造朱heidi當年票王效果

時局大是大非
相比起做唔到３５＋嘅痛苦
連登仔屌兩句算係啲乜

我識個原居民藍c當年係投朱凱迪

投既原因係佢身邊既朋友話佢好，所以就成班人一齊投

我事後同佢講返朱凱迪反原居民，佢即刻呆撚左

我覺得呢個做法點都有一定成效

保民聯呢

咁又唔係咁講
第一 區選有別立法會
第二 區選果陣班藍真心以為自己係大多數
第三 有見區選 班保蝗實做多好多野去吸票
佢地額外加咗幾多合資格選民 我地到而加都唔知係幾多
第四 初選人數只係推到黃營最低投票人數
所以巴打 造大個餅嘅考慮係唔可以否定

你估係佢諗點配票架咩，點好要邊個就有人做架啦
告急都冇乜用，佢地都會怕自然plan好晒唔會撞區，除非有中間派可以試下幫佢告急

熱血公民都唔係黃 所以條數要再計過
不過巴打你個point就非常好

Good idea

佢地而家D莊腳死曬
應該有機會偷到雞

sir I'm ready !

佢地偷橋又幫黃營告急咁點

支持郭嘉巴！
推

推呢個

八奇

幫手告急真係有得諗
好似之前都有人搞過𠝹藍票

幾時係唔告急

佢地有莊腳
連登之前分析過，佢地每一區集中投一個侯選人
例如成個旺角嘅票投哂去蔣小姐，九龍城就鼠王芬咁
如果要反配票，可能要喺呢度打亂佢

記住人地問你投咩 要話我投左民建聯

你覺得投佢地d人係投之前果刻先決定？
佢地一早配晒架啦

任何拉票活動造成選舉開支都要事先得到候選人書面同意
否則違法
上網幫佢開post就ok

所以咪話睇下有冇d方國珊之流果類可以界到下票

但如果佢本身懶得去投票
告到佢去咗投票 咁藍營就多一票

好危險
隨時比自己人teamkill

幫推 身為藍絲既我都想為國家出一分力

今次到我地做pr

推！！！！

老人院爆肺炎

投方國珊之流係傻鳩c9 黎，見佢平時做區唔太差有野派下就投

我諗咋

定倒轉幫禮儀廉告急拉埋其他票會易d啊

美分應該深藍

LM 預埋我

你夠人手咩，咁多區。佢地點會認不到自己既義工。

但會唔會幫左對家拉票

投得建制既都係廢票 要黎做乜？

保皇黨初選

一向都有
每次投完票做問卷
一定答佢投左民建聯

想問

今次選唔選
自從區選之後好似冇曬聲氣咁

認同，可以係facebook 俾吓like comment 吓，等佢哋知自己「選情漲」

邊個話配票唔得
唔好理連登班傻仔

你水班深藍好 唔好叫埋啲懶得投既淺藍出去
佢地都有保皇黨電話 tvb仲全日影住 有冇咁易水

人地超區出一張名單 呢招超區唔work

識玩
但同時亦要留意會唔會幫一單名單谷得太行, 因為始終名單比例代表制+最大餘額法, 如果谷行啲票落一張名單, 而排得2條友係餘額中最高投票率, 果張名單亦依然會拎第2席

推 有得諗
主力babycondom 香討 fb藍絲谷？

果班廢老就係最受氣氛影響嘅人 游離唔知投唔投好
身邊個個都告急咪幫下 呢個心態

未必架
過往兩年都有人玩啲「田北辰已夠票！力保何君堯！」一類嘅呼籲
今年只須要掉轉黎玩

無得一定架喎
你假定對家已經係投到盡
其實19年區選建制得票已經多16年立會幾廿萬
所以佢地有既票未到頂架

同埋如果講上屆新西朱凱迪吸咗好多票
都係因為本身泛民名單多投得唔夠集中 先會高票落選
加上建制d票計到咁準 佢地d地區樁腳又認到d街坊
你走埋去話告急 都未必有人聽你支笛

照抄建制派啲banner同口號
做到好似同佢地同一陣營咁

佢地講乜你跟住講
選舉論壇狂講支持民建聯，但你並唔係民建聯

藍絲都有好多游離票 建制除左有李廢琼班人

香港仲需要激進建制！

務求令全世界都覺得投俾你同投俾佢係一樣
選舉衫呀易拉架既設計要跟足民建聯！

你講到藍屍投票有自由意志咁喎?

輸了

入左兩日group比人踢左出黎

由於自由黨/田北辰唔會有支共幫佢配票
所以可以拎住佢地啲旗仔喺工聯會度fing+疊聲叫口號

其他拉票行為一律唔建議
因為有可能將倒戈嘅淺藍中立票又拉返去自由黨度

好多一睇就知講笑既
不如你叫班中老年黃絲 遇著有人調查佢投左邊個 佢會講大話

禮義廉派口罩派得好落力

Pish

佢真係天真到 以為 藍絲係自己意願投票

人地收 whatapps 投票架大佬

投完重要影埋相交功課架

果兩日仲要早啲扮藍講埋啲穩贏、有阿爺幫、點會輸、信政府唔怕、已經數夠票...etc 去影響對家軍心

幫手告急未試過唔敢話唔得

不過以今次嚟睇
部分銀髮族真係靠記名同樣去投票
掌心雷真係for啲得個殼嘅死廢老
嗰啲仲有手有腳靠記名好撚準

小心犯法，你唔係佢授權人但incur左選舉經費會出事

不如早少少叫藍屍自行配票
假設新界西投票率同上次一樣
藍票係43.89%
黃票係61.71%

只要藍屍團結自行配票比3位參選嘅藍議員
每一位係得票率約14.63%

而我地都要團結配票比6位參選嘅黃議員
每一位係得票率約10.2%

足夠全取6席全取
唔好迷戀高得票率當選
35+先係大告為重

點睇

好想明但完全唔識

我記得早排唔知邊個出嚟話參選
但所有廣告如非由自己出嘅一概唔認
呢個就做到好足
但我唔記得係邊個
因為呀涂試過咁俾人陰搞到超支

所以大家趁早開定藍絲account入各大群組
到時先入就太遲喇

補充少少
投票率一定同上次唔同
黃票係會多少少
不過唔多
而我地已經有初選
減低左界票率
我地係好有機會

香港人一定要好聰明咁Win一鋪

好計

犯國安法，拉得

會唔會其實成個page都係自己人扮藍

要搵多幾個人一齊
有機會比人打

pushhhhhh

冇撚用 投建制個啲全撚部廢老 撚上網咩 老人院啲姑娘叫佢地投咩9就投咩9 計我話就收9埋曬藍絲老豆老母啲身份證 如果咁都唔夠膽 就咪撚再講咩光復香港啦

有得諗 有用po推！

大把四五十歲真心藍
尤其是做中港生意果班
Fake 到呢班人當賺咗

要告唔會告那吒呢D隨時爭尾席入局
要玩就谷到贏果D爆廠先有用

何君堯告急太假
應該幫排第二三既告急

同埋要呼籲自己人唔好信任何己方告急既消息

Pishh

無咩用，因為佢地自己配票，我地扮嚟好難影響佢地，最多影響啲藍絲游離票。不過，都可以一試，可能就咁令到佢地落選。

藍屍自發愛港聯盟義工隊

以九東為例, 投票當日十點就大叫紋眉彪夠票啦, 全力票投閪羽, 夾走萬幾票死紋眉彪搶不到最後一席

第二席都冇所謂，一定會浪費左票

本土民主派侯選人係選舉論壇追擊少數派,問佢地同唔同意取消高官仔女同狗狗嘅bno,唔取消就違反國安法

黃營唔使告急，點分票有定案選民照執行就得，唔使理告急雜音。

起碼叫晒自己屋企藍絲投建制最多票嗰個，谷佢做票王

總之要佢啲票集中 整返幾件藍票王

應該整d街頭行動小隊去回搭嗰啲民調

佢超區一張名單兩席都冇所謂，最緊要仲有冇建制另一隊，冇既話黃營出三定四張名單都一定有三席，如果建制唔夠票分分鐘嬴第四席。

呢招work

瘋狂告急

。

直接派 共產黨 參選邊個唔投就送中

真 而家真係低過30歲就被自動當黃

但係好難行到

暗黑版雷動

每區選定一個勝算大既, 幫佢谷票拉票。對藍絲好有用,反正勸不了他們投黃,不如搞亂檔

最終結果出咗未

掉返轉
學返公民黨舊招
冇事都猛叫告急
幫麥美娟同何已完谷到做票王，一人二十萬票

應該係話投左何君堯,等民建聯真告急